「開定先」我地唔係大勝，而係慘勝

先聲明：內容有輕度分化味

我地死左幾十個手足，過千手足受不同傷害
4000+人被捕
先換黎選舉既勝利
大家問心，真係值得慶祝？

14年國教69日，15既區選都唔過五成投票率
我地等左五年，終於叫醒左一班扮訓既港豬
呢場勝利，我地4年前就應該要袋
而唔係等班細路比班popo扑爆頭先黎投票

一陣大家開心完，繼續諗下黎緊條路要點行
唔係對唔住死左既手足

推推推

推

太遲醒覺
係用細路條命換番黎

雖然區選贏咗係好事 但唔好忘記手足 必須繼續抗爭
如果我地停落嚟 死咗既手足唔會原諒我地

推！

血債血償 同區選贏係兩回事 屌你老母

今次選舉結果最後只會五五波

如果唔過半數議席係連勝都稱唔上

咁有信心贏做乜

推啊

推
光復香港，時代革命

區選贏左都好 香港仲未贏嫁

犧牲換來全民醒覺，總好過犧牲完都無人醒覺，對嗎？

前線手足聽到嘛！？你哋已得到極大多數和理非授權你哋，繼續去光復香港，爭取五大訴求！

記住五大訴求，係缺一不可。
就算今晚大黃，訴求係未有回應過

推唔好太開心住
革命尚未成功 同志們仍需努力

唔係慶祝，要為長期抗戰準備

仲未完 最怕又輸手足又輸席位

手足們無白白犧牲

老鼠曾都講過，係無智慧嘅人先會想取消區選

因為區選可以比香港人發洩情緒，有助降溫，令社會有機會平靜番少少

所以今晚無論贏幾多輸幾多，都要堅持五大訴求，決一不可

五大訴求一定要繼續!!

係 要為被自殺既人 受拉既人報仇

係我覺得呢一刻興奮後 所有勝出候選人帶住佢地選票既base向香港社會向國際一齊為五個月黎死難者默哀 然後一齊宣布五大訴求決一不可 為被折磨侮辱者取回公道 （我諗呢個係最大公約數 要佢地講另建政府慘過要佢地落敗）

唔好自滿
大家繼續努力

理大手足

選舉完了，抗爭未完

唔好玩悲情 we need keep going

呢個只係數十年抗爭嘅第一步

push, we get what we deserve only
still a long way to go

5 demands, not 1 less!

慶祝一定要, 慶完繼續報仇

721 831 101 1111

真。。
血債永遠係血償

手足嘅血併唔係選票，

救手足 五大訴求

五大訴求 缺一不可

push!

見到大家嘅comment 我就放心了
五大訴求 缺一不可

應該唔止幾十個, 隨時過百

老實講如果可以
我寧願冇人死,冇警暴
俾你建制狗控制晒18區都冇所謂
係你班狗迫香港人搞革命

光復香港 時代革命

推 正視聽

五大訴求缺一不可

手足

五大訴求一日未達成，都唔算贏

一樣諗法
下一步
諗下點救返啲手足

記住贏區選唔等於爭取到5大訴求
我哋仲有好多被捕手足未脫罪
死左嘅手足仲未沉冤待雪
希望大家繼續堅持落去

推，依家係第一步。
無人唔記得，我地目標係5大訴求，缺一不可。

仲未完嫁各位

唔止幾十個...屍體發現係多過上年2000人

仲有一件事就係 要正視事實上有好多藍絲廢老未撚死
睇返廢老比例差唔多有4成

推 慘勝

Push

岩

呢場仗有排都未完，不過有返士氣同證明民意授權係好事

push

今次唔算贏左啲乜
只係叫做prove到香港人已經對呢個政權不滿到由冷感變得稍為醒覺

我地要繼續努力

仲有poly啲手足

真 就算全取議席都唔代表羸

真

區議會大勝
向港共施壓，五大訴求我覺得更易爭取到
美帝應該會再推一把

無人唔記得我地嘅目標

認同慘勝

poly仲有30令人困住

推 be humble 乘勝追擊

仲有好多手足失蹤呀屌你老母

連登仔最憎人講真話
你分化你熱狗

贏左係強心針 知道我地真係大多數

唔會忘記，今次係證明民意根本唔會逆轉！！

贏咗個議席返黎就要用d 資源做野幫示威者

呢個真

要乘勢向政府下死線 答應五大訴求

pish

推
同意要繼續場運動
不過點樣繼續/最有效方法真係要再搵下
同埋大家唔好忘記理大手足仲係入面

Tui

好多人既血換返黎

每一個議席都用鮮血換返嚟.....

push
支線做完係時候做主線

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

政府先係最想選嗰個

推呢個

bear in mind

的確係 不過最少有勝算先 我被狗完都唔介意
我正係想大家一齊贏

多謝提醒

一直都唔明 點解血債要票償...

贏區選只會係抗爭嘅推動力 要繼續做 唔好忘記死去嘅手足

係慘勝，用人命，用血汗，用眼淚，用自由等換返來的

贏同輸都好 五大訴求 缺一不可

真
仲有好長路走

唔好開心得咁早
以家非建制派攞到既議席
大部分上一屆都「並非」由建制派奪取
姐係只係同上屆一樣咁解

正視聽
仲要呢個區選只係細boss
下年仲有真正大boss立法會呀！！！

點都好, 証明左民意唔係企政府個邊. 慘勝都係勝. 唔係白白犠牲.

推推推推

仲有poly 唔好唔記得佢地

今日過後要推返主線，唔係就對死咗既手足唔著

好過冇

wish

佢咪講緊呢樣野囉。

Pish

小勝

逐步黎啦屌
遲醒覺好過唔醒覺

光復香港未？
五大訴求呢？
根本無勝過

記住區選係支線任
唔想見到好似贏左咁就完左件事

係
希望泛民當選人可以考慮下沈教授嘅建議
//
全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。
//
沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

推，主線仲要人

乘勝追擊，要記住五大訴求仲有四個未落實

啱

認同

tui

721 85 811 831 101 1111

係，安慰既係港豬終於醒...但代價真係好大

開心一晚，聽日繼續追擊黑警！五大訴求，永遠缺一不可！

建制都反緊⋯

唔使句句都屌人老母嘅 睇清楚先啦

唔值得😔😔😔

係

五大訴求 缺一不可
我哋冇贏過

Push!

推要堅持落去

黎明3.0

push無忘國殤

推 唔好開心得太早

講得岩呀

我地班手足流左幾多血？

，

呢場唔係勝利，而係反擊！

保持警戒心係岩
不過開心返晚都好合情理 今晚既小勝係呢幾個月大家一齊爭取返黎

選舉完 開心完 記得要幫班手足報仇
勿忘初心

岩

血債不能票償

重點

慶祝緊啦喎
何妖門口

Agger

唔好遺忘付出過既手足

agger

推！！！

推唔郁呀

希望義士手足既努力唔會白廢

你不是分化
接下來怎麼走真的要我們集思廣益

希望區選贏左既
要用自己區議員既力量幫手足

無需要強迫自己苦行, 長期抗爭咁樣實輸
嬴就係嬴, 要興祝, 加士氣

拉

好過慘敗 ...

With 117/1200 votes for chief executive, there is a chance to negotiate something for 被捕手足.

手足唔係 condoms

好唏噓

推
真係要諗下來緊下一步點行

衰啲講句，真係多得黑警過晒火激嬲好多瞓咗幾十年嘅人，希望市民呢團火可以一直 keep 住。另外真心多謝所有手足，香港好在有你哋

唔可以鬆懈

認同
推

推呀

推
繼續抗爭

開心一陣 之後繼續五大訴求缺一不可

訓覺，聽朝先睇各位既留言

唔好鬆懈，開心一陣就好

岩
區選只係一個表態

五大訴求 依然係缺一不可

14年國教？？？

要犧牲咗咁多條人命，血債要票償先可以醒覺？

多謝